港珠澳大橋有車出市區

推

有冇人check 過？

條橋唯一有用之處

好似都係機場巴
同直通巴,永東果D

我岩岩由澳門返上左車出市區